連登=網絡實名制？

唔好插住認真問

你都on99 當初用連登就因為唔係實名制

但講到尾一查email就知你係邊個

咁視乎連仔會唔會出賣你喇

你都on99 大部份人個連登ac都係用實名email開
如果連登內部有admin反骨或者被攻破就再見

負評，上一頁

好行唔送

一半一半啦
高登以前真係實名制
講緊要upload HKID/學生證 畀Admin approve
後尾先轉ISP
問題係（以前）佢部機係喺香港host
一有搜查令全部都仆街
以我所知LIHKG Server唔喺HK host，加上有cloudflare做protection，同埋一般做法係將Web server同 database server隻機分開做
只要連仔團隊唔跪低應該就冇事
btw ISP mail呢啲嘢喺Db /Cookie應該落咗hash
冇咁易瀨嘢

你而家先申請就一定係isp email
前期有比開錢買Hkg+ 係唔洗

咁都好啲

如果用學校email登記，學校唔跪應該都冇事？

連登都想分化屌你老母

完全封鎖樓主

最怕有啲人要查架時候就跪曬

理性討論都分化咩
咁淡定到時比人起曬出黎都未知咩事

又岩
大學校長冇個有骨氣

表示浸大早就洩漏哂學生email

早排以為史維好少少
結果都係一鳩樣

建議睇番連仔最近嘅德政 已經有幫用戶進行email加密

怕嘅話幫唔到你 但我all in 連仔

我個acc係高登acc演變出黎 咁又係啲咩？

我用緊真名㗎

推

又唔係話怕
不過下下all in好似心有不安姐

hkg+ 用家
Gmail acc